買左去唔到，原價放Gin Lee 23/6 $380飛2張

有無有心人留tg或dm

有興趣 你留tg我add你